{
    "_links": {
        "self": {
            "href": "http:\/\/default\/fr\/academy-courses\/maitrisez-votre-dslr-et-mirrorless-en-mode-video?_format=hal_json"
        },
        "type": {
            "href": "http:\/\/drupal.org\/rest\/type\/node\/academy"
        },
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/academy\/revision_uid": [
            {
                "href": "http:\/\/default\/fr\/user\/1?_format=hal_json"
            }
        ],
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/academy\/uid": [
            {
                "href": "http:\/\/default\/fr\/user\/1?_format=hal_json",
                "lang": "fr"
            }
        ],
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/academy\/field_vactory_instructor": [
            {
                "href": "http:\/\/default\/en\/user\/7?_format=hal_json",
                "lang": "fr"
            }
        ],
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/academy\/field_vactory_media_document": [
            {
                "href": "http:\/\/default\/fr\/media\/28\/edit?_format=hal_json",
                "lang": "fr"
            }
        ],
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/academy\/field_vactory_media_image": [
            {
                "href": "http:\/\/default\/fr\/media\/49\/edit?_format=hal_json",
                "lang": "fr"
            }
        ],
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/academy\/field_vactory_paragraphs": [
            {
                "href": "",
                "lang": "fr"
            }
        ],
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/academy\/field_vactory_taxonomy_1": [
            {
                "href": "http:\/\/default\/fr\/taxonomy\/term\/8?_format=hal_json",
                "lang": "fr"
            }
        ]
    },
    "nid": [
        {
            "value": 18
        }
    ],
    "uuid": [
        {
            "value": "07cb0d55-79ab-437f-b1b8-8cfdbed36207"
        }
    ],
    "vid": [
        {
            "value": 71
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "fr",
            "lang": "fr"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "academy"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2020-07-29T15:35:24+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "_embedded": {
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/academy\/revision_uid": [
            {
                "_links": {
                    "self": {
                        "href": "http:\/\/default\/fr\/user\/1?_format=hal_json"
                    },
                    "type": {
                        "href": "http:\/\/drupal.org\/rest\/type\/user\/user"
                    }
                },
                "uuid": [
                    {
                        "value": "ce4955ad-46f8-48e4-92ec-42e6db969382"
                    }
                ]
            }
        ],
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/academy\/uid": [
            {
                "_links": {
                    "self": {
                        "href": "http:\/\/default\/fr\/user\/1?_format=hal_json"
                    },
                    "type": {
                        "href": "http:\/\/drupal.org\/rest\/type\/user\/user"
                    }
                },
                "uuid": [
                    {
                        "value": "ce4955ad-46f8-48e4-92ec-42e6db969382"
                    }
                ],
                "lang": "fr"
            }
        ],
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/academy\/field_vactory_instructor": [
            {
                "_links": {
                    "self": {
                        "href": "http:\/\/default\/en\/user\/7?_format=hal_json"
                    },
                    "type": {
                        "href": "http:\/\/drupal.org\/rest\/type\/user\/user"
                    }
                },
                "uuid": [
                    {
                        "value": "519b7984-4340-450b-9828-ec2c60c6e8c1"
                    }
                ],
                "lang": "fr"
            }
        ],
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/academy\/field_vactory_media_document": [
            {
                "_links": {
                    "self": {
                        "href": "http:\/\/default\/fr\/media\/28\/edit?_format=hal_json"
                    },
                    "type": {
                        "href": "http:\/\/drupal.org\/rest\/type\/media\/document"
                    }
                },
                "uuid": [
                    {
                        "value": "66f4aa12-4b93-4b03-8407-452e9a278b52"
                    }
                ],
                "lang": "fr"
            }
        ],
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/academy\/field_vactory_media_image": [
            {
                "_links": {
                    "self": {
                        "href": "http:\/\/default\/fr\/media\/49\/edit?_format=hal_json"
                    },
                    "type": {
                        "href": "http:\/\/drupal.org\/rest\/type\/media\/image"
                    }
                },
                "uuid": [
                    {
                        "value": "1ddf33b0-2d95-4223-999e-3a14e0b8c9a2"
                    }
                ],
                "lang": "fr"
            }
        ],
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/academy\/field_vactory_paragraphs": [
            {
                "_links": {
                    "self": {
                        "href": ""
                    },
                    "type": {
                        "href": "http:\/\/drupal.org\/rest\/type\/paragraph\/vactory_component"
                    }
                },
                "uuid": [
                    {
                        "value": "caabceef-a7e8-436f-a329-66af5e22d9b4"
                    }
                ],
                "lang": "fr",
                "target_revision_id": "15"
            }
        ],
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/academy\/field_vactory_taxonomy_1": [
            {
                "_links": {
                    "self": {
                        "href": "http:\/\/default\/fr\/taxonomy\/term\/8?_format=hal_json"
                    },
                    "type": {
                        "href": "http:\/\/drupal.org\/rest\/type\/taxonomy_term\/academy_themes"
                    }
                },
                "uuid": [
                    {
                        "value": "dbbe4ae3-dfb9-444b-8f24-2ac9ff07b57d"
                    }
                ],
                "lang": "fr"
            }
        ]
    },
    "revision_log": [
        {
            "value": "instructor"
        }
    ],
    "status": [
        {
            "value": true,
            "lang": "fr"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Ma\u00eetrisez votre DSLR et Mirrorless en mode vid\u00e9o",
            "lang": "fr"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2020-06-22T10:54:16+00:00",
            "lang": "fr",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2020-07-29T15:35:24+00:00",
            "lang": "fr",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false,
            "lang": "fr"
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false,
            "lang": "fr"
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true,
            "lang": "fr"
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true,
            "lang": "fr"
        }
    ],
    "metatag": [
        {
            "value": {
                "title": "Ma\u00eetrisez votre DSLR et Mirrorless en mode vid\u00e9o | Vactory",
                "canonical_url": "http:\/\/default\/fr\/academy-courses\/maitrisez-votre-dslr-et-mirrorless-en-mode-video",
                "description": "Vous \u00eates photographe et avez envie de tourner le bouton de votre appareil photo sur le mode vid\u00e9o ?\nVous avez peut-\u00eatre envie de commencer \u00e0 faire de la vid\u00e9o plus s\u00e9rieusement ?\u00a0De\u00a0r\u00e9aliser\u00a0des reportages de mariage, des corporates et films d\u2019entreprise\u00a0ou encore, \u00a0des clip vid\u00e9o d\u2019artistes?"
            }
        }
    ],
    "metatag_normalized": [
        {
            "tag": "meta",
            "attributes": {
                "name": "title",
                "content": "Ma\u00eetrisez votre DSLR et Mirrorless en mode vid\u00e9o | Vactory"
            },
            "lang": "fr"
        },
        {
            "tag": "link",
            "attributes": {
                "rel": "canonical",
                "href": "http:\/\/default\/fr\/academy-courses\/maitrisez-votre-dslr-et-mirrorless-en-mode-video"
            },
            "lang": "fr"
        },
        {
            "tag": "meta",
            "attributes": {
                "name": "description",
                "content": "Vous \u00eates photographe et avez envie de tourner le bouton de votre appareil photo sur le mode vid\u00e9o ?\nVous avez peut-\u00eatre envie de commencer \u00e0 faire de la vid\u00e9o plus s\u00e9rieusement ?\u00a0De\u00a0r\u00e9aliser\u00a0des reportages de mariage, des corporates et films d\u2019entreprise\u00a0ou encore, \u00a0des clip vid\u00e9o d\u2019artistes?"
            },
            "lang": "fr"
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/academy-courses\/maitrisez-votre-dslr-et-mirrorless-en-mode-video",
            "pid": 5,
            "langcode": "fr",
            "lang": "fr"
        }
    ],
    "node_banner_disabled": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "node_summary": [
        {
            "value": "Ma\u00eetrisez votre DSLR et Mirrorless en mode vid\u00e9o",
            "lang": "fr"
        }
    ],
    "internal_user": [
        {
            "revision_uid": {
                "id": "1",
                "name": "ilyas",
                "first_name": "",
                "last_name": "",
                "profession": "",
                "about": "",
                "picture": null
            },
            "uid": {
                "id": "1",
                "name": "ilyas",
                "first_name": "",
                "last_name": "",
                "profession": "",
                "about": "",
                "picture": null
            },
            "field_vactory_instructor": {
                "id": "7",
                "name": "sifeddine",
                "first_name": "ILYAS",
                "last_name": "SIFEDDINE",
                "profession": "Formateur",
                "about": "Donec sodales sagittis magna.. Donec id justo. Ut non enim eleifend felis pretium feugiat. Aenean posuere, tortor sed cursus feugiat, nunc augue blandit nunc, eu sollicitudin urna dolor sagittis lacus. Sed cursus turpis vitae tortor. Nullam accumsan lorem in dui. Cum sociis natoque penatibus et magnis.",
                "picture": {
                    "_default": "http:\/\/default\/sites\/default\/files\/pictures\/2020-07\/pic%20%281%29.jpg",
                    "_lqip": "http:\/\/default\/sites\/default\/files\/styles\/lqip\/public\/pictures\/2020-07\/pic%20%281%29.jpg",
                    "uri": "pictures\/2020-07\/pic (1).jpg",
                    "fid": "81",
                    "file_name": "pic (1).jpg",
                    "base_url": "http:\/\/default\/app-image\/"
                }
            }
        }
    ],
    "content_translation_source": [
        {
            "value": "und",
            "lang": "fr"
        }
    ],
    "content_translation_outdated": [
        {
            "value": false,
            "lang": "fr"
        }
    ],
    "body": [
        {
            "value": "<p><strong><strong>Vous \u00eates photographe et avez envie de tourner le bouton de votre appareil photo sur le mode vid\u00e9o ?<\/strong><\/strong><\/p>\r\n\r\n<p><strong><strong>Vous avez peu<\/strong><strong>t-<\/strong><strong>\u00eatre envie de commencer \u00e0 faire de la vid\u00e9o plus s\u00e9rieusement ?&nbsp;<\/strong><strong>De<\/strong><strong>&nbsp;r\u00e9alise<\/strong><strong>r<\/strong><strong>&nbsp;des reportages de mariage, des corporates et films d\u2019entreprise&nbsp;<\/strong><strong>ou encore, &nbsp;<\/strong><strong>des clip vid\u00e9o d\u2019artistes?<\/strong><\/strong><\/p>\r\n\r\n<p><strong><strong>Cette formation est&nbsp;<\/strong><strong>faite<\/strong><strong>&nbsp;pour vous !<\/strong><\/strong><\/p>\r\n\r\n<p><strong><strong>Je suis photographe depuis plus de 20 ans, et d<\/strong><strong>\u00e8<\/strong><strong>s que le premier appareil photo nous \u00e0 permis de filmer, je me suis lanc\u00e9 dans l\u2019aventure.<\/strong><\/strong><\/p>\r\n\r\n<p><strong><strong>Je partagerai donc avec vous ici, mon exp\u00e9rience, et&nbsp;<\/strong><strong>d\u00e9mystifierai<\/strong><strong>&nbsp;pour vous toutes les notions sp\u00e9cifiques \u00e0 la vid\u00e9o.<\/strong><\/strong><\/p>\r\n\r\n<p><strong><strong>Qu\u2019est-ce que la cadence d\u2019enregistrement ?<\/strong><\/strong><\/p>\r\n\r\n<p><strong><strong>La r\u00e9solution en vid\u00e9o ?<\/strong><\/strong><\/p>\r\n\r\n<p><strong><strong>Le bitrate ?<\/strong><\/strong><\/p>\r\n\r\n<p><strong><strong>La compression Long GOP, IPB ou ALL-I ?<\/strong><\/strong><\/p>\r\n\r\n<p><strong><strong>Qu\u2019est ce qu\u2019un profil d\u2019images \u201c plat \u201c ou flat profile en anglais ?<\/strong><\/strong><\/p>\r\n\r\n<p><strong><strong>Quels accessoires utiliser en vid\u00e9o ?<\/strong><\/strong><\/p>\r\n\r\n<p><strong><strong>La vid\u00e9o&nbsp;<\/strong><strong>a<\/strong><strong>&nbsp;<\/strong><strong>s<\/strong><strong>es sp\u00e9cificit\u00e9s et nous verrons tout cela ensemble.<\/strong><\/strong><\/p>\r\n\r\n<p><strong><strong>Toutes ces notions et bien d\u2019autres encore seront pass\u00e9es en revu<\/strong><strong>e<\/strong><strong>&nbsp;dans cette formation, et toutes ces notions vous suivront encore longtemps \u2026&nbsp;<\/strong><strong>av<\/strong><strong>ec l\u2019appareil&nbsp;<\/strong><strong>photo&nbsp;<\/strong><strong>que vous utilisez aujourd\u2019hui ou celui que vous aurez dans un an, ou cinq ans.<\/strong><\/strong><\/p>\r\n\r\n<p><strong><strong>Un groupe Facebook ferm\u00e9, r\u00e9serv<\/strong><strong>\u00e9<\/strong><strong>&nbsp;aux apprenants ayant suivis cette formation sera ouvert, nous pourrons nous y retrouver pour y discuter, \u00e9chang<\/strong><strong>er<\/strong><strong>&nbsp;des id\u00e9es, poser des questions pr\u00e9cises sur des projets que vous pourriez avoir, poster nos vid\u00e9os \u2026 bre<\/strong><strong>f<\/strong><strong>, alle<\/strong><strong>r<\/strong><strong>&nbsp;plus loin, ensemble.<\/strong><\/strong><\/p>\r\n",
            "format": "full_html",
            "processed": "<p><strong><strong>Vous \u00eates photographe et avez envie de tourner le bouton de votre appareil photo sur le mode vid\u00e9o ?<\/strong><\/strong><\/p>\n<p><strong><strong>Vous avez peu<\/strong><strong>t-<\/strong><strong>\u00eatre envie de commencer \u00e0 faire de la vid\u00e9o plus s\u00e9rieusement ?\u00a0<\/strong><strong>De<\/strong><strong>\u00a0r\u00e9alise<\/strong><strong>r<\/strong><strong>\u00a0des reportages de mariage, des corporates et films d\u2019entreprise\u00a0<\/strong><strong>ou encore, \u00a0<\/strong><strong>des clip vid\u00e9o d\u2019artistes?<\/strong><\/strong><\/p>\n<p><strong><strong>Cette formation est\u00a0<\/strong><strong>faite<\/strong><strong>\u00a0pour vous !<\/strong><\/strong><\/p>\n<p><strong><strong>Je suis photographe depuis plus de 20 ans, et d<\/strong><strong>\u00e8<\/strong><strong>s que le premier appareil photo nous \u00e0 permis de filmer, je me suis lanc\u00e9 dans l\u2019aventure.<\/strong><\/strong><\/p>\n<p><strong><strong>Je partagerai donc avec vous ici, mon exp\u00e9rience, et\u00a0<\/strong><strong>d\u00e9mystifierai<\/strong><strong>\u00a0pour vous toutes les notions sp\u00e9cifiques \u00e0 la vid\u00e9o.<\/strong><\/strong><\/p>\n<p><strong><strong>Qu\u2019est-ce que la cadence d\u2019enregistrement ?<\/strong><\/strong><\/p>\n<p><strong><strong>La r\u00e9solution en vid\u00e9o ?<\/strong><\/strong><\/p>\n<p><strong><strong>Le bitrate ?<\/strong><\/strong><\/p>\n<p><strong><strong>La compression Long GOP, IPB ou ALL-I ?<\/strong><\/strong><\/p>\n<p><strong><strong>Qu\u2019est ce qu\u2019un profil d\u2019images \u201c plat \u201c ou flat profile en anglais ?<\/strong><\/strong><\/p>\n<p><strong><strong>Quels accessoires utiliser en vid\u00e9o ?<\/strong><\/strong><\/p>\n<p><strong><strong>La vid\u00e9o\u00a0<\/strong><strong>a<\/strong><strong>\u00a0<\/strong><strong>s<\/strong><strong>es sp\u00e9cificit\u00e9s et nous verrons tout cela ensemble.<\/strong><\/strong><\/p>\n<p><strong><strong>Toutes ces notions et bien d\u2019autres encore seront pass\u00e9es en revu<\/strong><strong>e<\/strong><strong>\u00a0dans cette formation, et toutes ces notions vous suivront encore longtemps \u2026\u00a0<\/strong><strong>av<\/strong><strong>ec l\u2019appareil\u00a0<\/strong><strong>photo\u00a0<\/strong><strong>que vous utilisez aujourd\u2019hui ou celui que vous aurez dans un an, ou cinq ans.<\/strong><\/strong><\/p>\n<p><strong><strong>Un groupe Facebook ferm\u00e9, r\u00e9serv<\/strong><strong>\u00e9<\/strong><strong>\u00a0aux apprenants ayant suivis cette formation sera ouvert, nous pourrons nous y retrouver pour y discuter, \u00e9chang<\/strong><strong>er<\/strong><strong>\u00a0des id\u00e9es, poser des questions pr\u00e9cises sur des projets que vous pourriez avoir, poster nos vid\u00e9os \u2026 bre<\/strong><strong>f<\/strong><strong>, alle<\/strong><strong>r<\/strong><strong>\u00a0plus loin, ensemble.<\/strong><\/strong><\/p>\n",
            "summary": "",
            "lang": "fr"
        }
    ],
    "comment": [
        {
            "status": 0,
            "cid": 0,
            "last_comment_timestamp": 1594941175,
            "last_comment_name": null,
            "last_comment_uid": 1,
            "comment_count": 0,
            "lang": "fr"
        }
    ],
    "field_vactory_academy_duration": [
        {
            "value": "3 h 30 min",
            "lang": "fr"
        }
    ],
    "field_vactory_academy_language": [
        {
            "value": "fr",
            "lang": "fr"
        }
    ],
    "field_vactory_date": [
        {
            "value": "2020-06-23",
            "lang": "fr"
        }
    ],
    "field_vactory_excerpt": [
        {
            "value": "Cr\u00e9ez vos vid\u00e9os en filmant avec votre appareil photo reflex, mirrorless, gr\u00e2ce \u00e0 ce guide complet pour d\u00e9butant!",
            "format": "plain_text",
            "processed": "<p>Cr\u00e9ez vos vid\u00e9os en filmant avec votre appareil photo reflex, mirrorless, gr\u00e2ce \u00e0 ce guide complet pour d\u00e9butant!<\/p>\n",
            "lang": "fr"
        }
    ],
    "field_vactory_youtube_videos": [
        {
            "value": "https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6_B8pVoANyY"
        }
    ]
}