{
    "_links": {
        "self": {
            "href": "http:\/\/default\/fr\/academy-courses\/maitriser-le-montage-video-avec-adobe-premiere-cc?_format=hal_json"
        },
        "type": {
            "href": "http:\/\/drupal.org\/rest\/type\/node\/academy"
        },
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/academy\/revision_uid": [
            {
                "href": "http:\/\/default\/fr\/user\/1?_format=hal_json"
            }
        ],
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/academy\/uid": [
            {
                "href": "http:\/\/default\/fr\/user\/1?_format=hal_json",
                "lang": "fr"
            }
        ],
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/academy\/field_vactory_instructor": [
            {
                "href": "http:\/\/default\/fr\/user\/1?_format=hal_json",
                "lang": "fr"
            }
        ],
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/academy\/field_vactory_media_document": [
            {
                "href": "http:\/\/default\/fr\/media\/24\/edit?_format=hal_json",
                "lang": "fr"
            }
        ],
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/academy\/field_vactory_media_image": [
            {
                "href": "http:\/\/default\/fr\/media\/48\/edit?_format=hal_json",
                "lang": "fr"
            }
        ],
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/academy\/field_vactory_taxonomy_1": [
            {
                "href": "http:\/\/default\/fr\/taxonomy\/term\/8?_format=hal_json",
                "lang": "fr"
            }
        ]
    },
    "nid": [
        {
            "value": 17
        }
    ],
    "uuid": [
        {
            "value": "f6181370-7f22-4e48-8867-47893ec4e64f"
        }
    ],
    "vid": [
        {
            "value": 50
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "fr",
            "lang": "fr"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "academy"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2020-06-24T14:15:23+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "_embedded": {
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/academy\/revision_uid": [
            {
                "_links": {
                    "self": {
                        "href": "http:\/\/default\/fr\/user\/1?_format=hal_json"
                    },
                    "type": {
                        "href": "http:\/\/drupal.org\/rest\/type\/user\/user"
                    }
                },
                "uuid": [
                    {
                        "value": "123c786f-9534-4689-8e4c-6961d04a53a4"
                    }
                ]
            }
        ],
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/academy\/uid": [
            {
                "_links": {
                    "self": {
                        "href": "http:\/\/default\/fr\/user\/1?_format=hal_json"
                    },
                    "type": {
                        "href": "http:\/\/drupal.org\/rest\/type\/user\/user"
                    }
                },
                "uuid": [
                    {
                        "value": "123c786f-9534-4689-8e4c-6961d04a53a4"
                    }
                ],
                "lang": "fr"
            }
        ],
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/academy\/field_vactory_instructor": [
            {
                "_links": {
                    "self": {
                        "href": "http:\/\/default\/fr\/user\/1?_format=hal_json"
                    },
                    "type": {
                        "href": "http:\/\/drupal.org\/rest\/type\/user\/user"
                    }
                },
                "uuid": [
                    {
                        "value": "123c786f-9534-4689-8e4c-6961d04a53a4"
                    }
                ],
                "lang": "fr"
            }
        ],
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/academy\/field_vactory_media_document": [
            {
                "_links": {
                    "self": {
                        "href": "http:\/\/default\/fr\/media\/24\/edit?_format=hal_json"
                    },
                    "type": {
                        "href": "http:\/\/drupal.org\/rest\/type\/media\/document"
                    }
                },
                "uuid": [
                    {
                        "value": "2b8b5d5a-26cf-4065-89f2-03dbed8ca455"
                    }
                ],
                "lang": "fr"
            }
        ],
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/academy\/field_vactory_media_image": [
            {
                "_links": {
                    "self": {
                        "href": "http:\/\/default\/fr\/media\/48\/edit?_format=hal_json"
                    },
                    "type": {
                        "href": "http:\/\/drupal.org\/rest\/type\/media\/image"
                    }
                },
                "uuid": [
                    {
                        "value": "cfeb4126-86d1-4b61-8462-0f76f5adfcc5"
                    }
                ],
                "lang": "fr"
            }
        ],
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/academy\/field_vactory_taxonomy_1": [
            {
                "_links": {
                    "self": {
                        "href": "http:\/\/default\/fr\/taxonomy\/term\/8?_format=hal_json"
                    },
                    "type": {
                        "href": "http:\/\/drupal.org\/rest\/type\/taxonomy_term\/academy_themes"
                    }
                },
                "uuid": [
                    {
                        "value": "dbbe4ae3-dfb9-444b-8f24-2ac9ff07b57d"
                    }
                ],
                "lang": "fr"
            }
        ]
    },
    "revision_log": [
        {
            "value": "edit content"
        }
    ],
    "status": [
        {
            "value": true,
            "lang": "fr"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Ma\u00eetriser le montage Vid\u00e9o avec Adobe Premi\u00e8re CC",
            "lang": "fr"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2020-06-22T10:50:18+00:00",
            "lang": "fr",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2020-06-24T14:15:23+00:00",
            "lang": "fr",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false,
            "lang": "fr"
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false,
            "lang": "fr"
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true,
            "lang": "fr"
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true,
            "lang": "fr"
        }
    ],
    "metatag": [
        {
            "value": {
                "title": "Ma\u00eetriser le montage Vid\u00e9o avec Adobe Premi\u00e8re CC | Vactory",
                "canonical_url": "http:\/\/default\/fr\/academy-courses\/maitriser-le-montage-video-avec-adobe-premiere-cc",
                "description": "Vous\u00a0cherchez un logiciel de montage, ou vous voulez tout simplement\u00a0apprendre \u00e0 utiliser\u00a0ce formidable outil d\u2019\u00e9dition vid\u00e9o qu\u2019est premi\u00e8re pro CC\u00a02017\u00a0alors cette formation est pour vous\u00a0!\nPremi\u00e8re pro est un logiciel tr\u00e8s puissant qui peut para\u00eetre complexe, mais il n\u2019en est rien."
            }
        }
    ],
    "metatag_normalized": [
        {
            "tag": "meta",
            "attributes": {
                "name": "title",
                "content": "Ma\u00eetriser le montage Vid\u00e9o avec Adobe Premi\u00e8re CC | Vactory"
            },
            "lang": "fr"
        },
        {
            "tag": "link",
            "attributes": {
                "rel": "canonical",
                "href": "http:\/\/default\/fr\/academy-courses\/maitriser-le-montage-video-avec-adobe-premiere-cc"
            },
            "lang": "fr"
        },
        {
            "tag": "meta",
            "attributes": {
                "name": "description",
                "content": "Vous\u00a0cherchez un logiciel de montage, ou vous voulez tout simplement\u00a0apprendre \u00e0 utiliser\u00a0ce formidable outil d\u2019\u00e9dition vid\u00e9o qu\u2019est premi\u00e8re pro CC\u00a02017\u00a0alors cette formation est pour vous\u00a0!\nPremi\u00e8re pro est un logiciel tr\u00e8s puissant qui peut para\u00eetre complexe, mais il n\u2019en est rien."
            },
            "lang": "fr"
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/academy-courses\/maitriser-le-montage-video-avec-adobe-premiere-cc",
            "pid": 14,
            "langcode": "fr",
            "lang": "fr"
        }
    ],
    "node_banner_disabled": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "node_summary": [
        {
            "value": "Ma\u00eetriser le montage Vid\u00e9o avec Adobe Premi\u00e8re CC",
            "lang": "fr"
        }
    ],
    "content_translation_source": [
        {
            "value": "und",
            "lang": "fr"
        }
    ],
    "content_translation_outdated": [
        {
            "value": false,
            "lang": "fr"
        }
    ],
    "body": [
        {
            "value": "<p>Vous&nbsp;<strong>cherchez un logiciel de montage<\/strong>, ou vous voulez tout simplement&nbsp;<strong>apprendre \u00e0 utiliser<\/strong>&nbsp;ce formidable outil d\u2019\u00e9dition vid\u00e9o qu\u2019est premi\u00e8re pro CC&nbsp;2017<strong>&nbsp;alors cette formation est pour vous&nbsp;!<\/strong><\/p>\r\n\r\n<p><strong>Premi\u00e8re pro est un logiciel tr\u00e8s puissant qui peut para\u00eetre complexe, mais il n\u2019en est rien.<\/strong><\/p>\r\n\r\n<p>Dans cette formation sur&nbsp;<strong>les fondamentaux d\u2019adobe Premi\u00e8re<\/strong>, nous \u00e9tudierons les fonctionnalit\u00e9s de montage qui servent \u00e0 la plupart des projets, allant de l'importation des m\u00e9dias \u00e0 l'export de s\u00e9quence, en passant par la cr\u00e9ation de titre, de g\u00e9n\u00e9rique, de sous titres, la retouche audio, la cr\u00e9ation d'animations ou l'ajout d'effets et la correction colorim\u00e9trique.<\/p>\r\n\r\n<p><strong>Le but de ce cours n'est pas ici de pr\u00e9senter la totalit\u00e9 des fonctionnalit\u00e9s, car elles sont tr\u00e8s nombreuses<\/strong>&nbsp;et vous risqueriez de vous lasser, mais de vous&nbsp;donner les outils pour r\u00e9aliser&nbsp;<strong>un montage de qualit\u00e9 professionnelle&nbsp;et les connaissances pour aller ensuite plus loin par vous-m\u00eame.<\/strong><\/p>\r\n\r\n<p>Enfin, cette formation sera \u00e9galement l'occasion d'utiliser certaines des&nbsp;<strong>nouveaut\u00e9s de Premi\u00e8re&nbsp;Pro CC&nbsp;<\/strong>offrant une&nbsp;ergonomie&nbsp;et des performances am\u00e9lior\u00e9es : les nouveaux raccourcis clavier,&nbsp;la refonte du panneau Montage, ou bien encore les outils de tracking&nbsp;etc...<\/p>\r\n\r\n<p>Pour en&nbsp;<strong>savoir plus sur le contenu de la formation<\/strong>&nbsp;je vous propose de consulter le plan de cours et les vid\u00e9os de&nbsp;<strong>preview en libre acc\u00e8s.<\/strong><\/p>\r\n\r\n<p>Alors&nbsp;<strong>si vous voulez monter des films<\/strong>&nbsp;de qualit\u00e9&nbsp;et&nbsp;<strong>vous amuser avec vos images<\/strong>, je vous donne rendez-vous dans la premi\u00e8re partie de ce cours.<\/p>\r\n",
            "format": "full_html",
            "processed": "<p>Vous\u00a0<strong>cherchez un logiciel de montage<\/strong>, ou vous voulez tout simplement\u00a0<strong>apprendre \u00e0 utiliser<\/strong>\u00a0ce formidable outil d\u2019\u00e9dition vid\u00e9o qu\u2019est premi\u00e8re pro CC\u00a02017<strong>\u00a0alors cette formation est pour vous\u00a0!<\/strong><\/p>\n<p><strong>Premi\u00e8re pro est un logiciel tr\u00e8s puissant qui peut para\u00eetre complexe, mais il n\u2019en est rien.<\/strong><\/p>\n<p>Dans cette formation sur\u00a0<strong>les fondamentaux d\u2019adobe Premi\u00e8re<\/strong>, nous \u00e9tudierons les fonctionnalit\u00e9s de montage qui servent \u00e0 la plupart des projets, allant de l'importation des m\u00e9dias \u00e0 l'export de s\u00e9quence, en passant par la cr\u00e9ation de titre, de g\u00e9n\u00e9rique, de sous titres, la retouche audio, la cr\u00e9ation d'animations ou l'ajout d'effets et la correction colorim\u00e9trique.<\/p>\n<p><strong>Le but de ce cours n'est pas ici de pr\u00e9senter la totalit\u00e9 des fonctionnalit\u00e9s, car elles sont tr\u00e8s nombreuses<\/strong>\u00a0et vous risqueriez de vous lasser, mais de vous\u00a0donner les outils pour r\u00e9aliser\u00a0<strong>un montage de qualit\u00e9 professionnelle\u00a0et les connaissances pour aller ensuite plus loin par vous-m\u00eame.<\/strong><\/p>\n<p>Enfin, cette formation sera \u00e9galement l'occasion d'utiliser certaines des\u00a0<strong>nouveaut\u00e9s de Premi\u00e8re\u00a0Pro CC\u00a0<\/strong>offrant une\u00a0ergonomie\u00a0et des performances am\u00e9lior\u00e9es : les nouveaux raccourcis clavier,\u00a0la refonte du panneau Montage, ou bien encore les outils de tracking\u00a0etc...<\/p>\n<p>Pour en\u00a0<strong>savoir plus sur le contenu de la formation<\/strong>\u00a0je vous propose de consulter le plan de cours et les vid\u00e9os de\u00a0<strong>preview en libre acc\u00e8s.<\/strong><\/p>\n<p>Alors\u00a0<strong>si vous voulez monter des films<\/strong>\u00a0de qualit\u00e9\u00a0et\u00a0<strong>vous amuser avec vos images<\/strong>, je vous donne rendez-vous dans la premi\u00e8re partie de ce cours.<\/p>\n",
            "summary": "",
            "lang": "fr"
        }
    ],
    "comment": [
        {
            "status": 0,
            "cid": 0,
            "last_comment_timestamp": 1592823249,
            "last_comment_name": null,
            "last_comment_uid": 1,
            "comment_count": 0,
            "lang": "fr"
        }
    ],
    "field_vactory_academy_duration": [
        {
            "value": "7 h 30 min",
            "lang": "fr"
        }
    ],
    "field_vactory_academy_language": [
        {
            "value": "fr",
            "lang": "fr"
        }
    ],
    "field_vactory_date": [
        {
            "value": "2020-06-24",
            "lang": "fr"
        }
    ],
    "field_vactory_excerpt": [
        {
            "value": "Monter vos clips, films, effets sp\u00e9ciaux, gr\u00e2ce a Adobe Premi\u00e8re PRO CC",
            "format": "plain_text",
            "processed": "<p>Monter vos clips, films, effets sp\u00e9ciaux, gr\u00e2ce a Adobe Premi\u00e8re PRO CC<\/p>\n",
            "lang": "fr"
        }
    ],
    "field_vactory_youtube_videos": [
        {
            "value": "https:\/\/www.udemy.com\/course\/maitriser-le-montage-video-avec-adobe-premiere-cc-2017\/"
        }
    ]
}